雞胸肉翻叮

話說呢排想整啲雞胸肉lunch box 反工食 但係又怕反叮會好乾
有冇巴打可以share 下啲technqiue

加水浸住叮

仲撚鞋